\documentclass[12pt, a4paper, oneside]{article}

\usepackage{style}
\begin{document}
\include{./tex/title}
\setcounter{page}{2}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
% убрать горизонтальную линию в верху страницы
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\rfoot{\thepage}
% точечная линия в содержании
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\tableofcontents
\newpage

\section{Формулы для вычисления величин}
    \[
        R = M_{max} - M_{min}
    \]
    \[
        \hat{\mu} = \frac{1}{n} \cdot \sum_{i = 1}^{n} X_{i}
    \]
    \[
        S^2 = \frac{1}{n-1} \cdot \sum_{i=1}^{n} (X_{i} - \bar{X})^{2},  \text{\indent где\indent} \bar{X} = \frac{1}{n} \cdot \sum_{i = 1}^{n} X_{i}
    \]
    \[
	\hat{\sigma}^2 = \frac{1}{n} \cdot \sum_{i=1}^{n} (X_{i} - \bar{X})^{2}
    \]
\section{Определения}
    Эмпирической плотностью распределения случайной величины X называется функция
    \[
        f_{n}(x) = 
        \begin{cases}
            \frac{n_{i}}{n\cdot\Delta} & \text{если } x \in J_i \\
            0 & \text{иначе.}
        \end{cases}\\
    \]
    Гистограмма - график функции эмпирической плотности.\\
    Эмпирической функцией распределения называют функцию, определённую следующим условием:
    \[
        F_{n}(x) = \frac{n(x,\overrightarrow{x_{n}})}{n}
    \]
\section{Текст программы}
\lstinputlisting[language=Matlab]{./res/lab1.m}
\section{Результаты расчётов для выборки из индивидуального задания}
\subsection{Выборка из индивидуального задания}
X = 3.89,  2.60, 2.56, 2.33, 4.35, 3.97, 4.16, 4.10, 4.82, 3.17, 4.15, 
4.05, 4.45, 3.76, 4.83, 4.27, 2.03, 3.13, 3.69, 5.44, 2.61, 5.20, 4.03, 
5.26, 4.42, 3.67, 4.68, 5.22, 4.11, 3.35, 3.83, 5.34, 4.69, 5.12, 4.33, 
4.41, 4.82, 4.65, 3.12, 4.71, 2.36, 3.10, 3.52, 1.74, 3.46, 2.89, 5.42, 
4.12, 5.36, 4.26, 3.49, 5.85, 5.24, 4.23, 4.57, 3.54, 4.38, 4.31, 2.28, 
4.17, 3.66, 5.25, 3.11, 4.48, 3.80, 4.05, 3.48, 1.12, 2.16, 4.68, 4.21, 
3.22, 4.29, 4.70, 4.37, 4.60, 4.15, 4.06, 3.81, 3.58, 4.34, 3.87, 4.53, 6.02, 3.34, 3.34, 2.87, 4.64, 3.03, 3.08, 3.46, 4.04, 4.77, 3.59, 3.49, 6.53, 4.16, 2.95, 4.85, 5.53, 3.59, 4.24, 4.45, 4.42, 4.10, 3.77, 4.56, 3.89, 4.13, 4.00, 3.95, 2.73, 4.76, 3.19, 3.66, 4.87, 4.18, 5.30, 4.97, 4.56
\subsection{Результаты расчётов}
    \begin{easylist}
    @ Вывод на консоль
        \begin{center}
            \includegraphics[width=\linewidth]{./img/Console.png}\\[2cm]
        \end{center}
    @ Гистограмма и график функции плотности нормального распределения
        \begin{center}
            \includegraphics[width=\linewidth]{./img/Plot1.png}\\[2cm]
        \end{center}
    @ График эмпирической функции распределения и функции распределения нормальной случайной величины 
        \begin{center}
            \includegraphics[height=10cm,angle=-90]{./img/Plot2.png}\\[2cm]
        \end{center}
    \end{easylist}
\end{document}
